[ENGLISH]
Architecture :
    - gophersat-1.1.6.exe
    - input_project.cnf
    - output_project.txt
    - project 
        - client
            - crocomine-lite-beta4.exe
            - project.py
        - server
            - bin
                - crocomine-lite-beta4.exe
            - maps

These three files must be in the same folder as the project folder

Before launching : 
    - put the gophersat solver at the root of the project
    - if the gophersat solver is not named 'gophersat-1.1.6.exe', rename it appropriately in the function callGophersat() line 550
    - create a file input_projet.cnf at the root of the project

How to launch the program : 
    - first launch the server 
    - then launch project.py


Specificities: 
    - uses gophersat

What it doesn't do: 
    - it doesn't do choord

What it does do:
    - it tries to make a border, which is a list that stores all known neighbors that have unknown neighbors
    - it makes correct clauses

Corrections for catching up: 
    - removed duplication of the single constraint on line 498
    - added try catch to make the program work in case of python errors line 810
    - taken into account the case where we have no information about the remaining cells line 580
    - added constraint to reduce the uncertainty in case of chance line 729
    - fixed typo where there was an append instead of an extend line 308
    - added a constraint to check that a cell is not already known when you make several guesses in a row (you don't discover a cell already known)
    - omitted a -1, the 0 at the end of the solver answer is not taken into account line 639 
    - correction false constraint to reduce the uncertainty with a list of sure negatives line 668 
    - correction of a variable name, the test was bad, line 746

[FRENCH]
Architecture :
    - gophersat-1.1.6.exe
    - input_projet.cnf
    - output_projet.txt
    - projet 
        - client
            - crocomine-lite-beta4.exe
            - projet.py
        - serveur
            - bin
                - crocomine-lite-beta4.exe
            - cartes

Ces trois fichiers doivent être dans le même dossier que le dossier projet

Avant de lancer  : 
    - mettre le solveur gophersat à la racine du projet
    - si le solveur gophersat ne se nomme pas 'gophersat-1.1.6.exe', renommer le de manière adéquate dans la fonction appelGophersat() ligne 550
    - créer un fichier input_projet.cnf à la racine du projet

Comment se lance le programme : 
    - lancer d'abord le serveur 
    - puis lancer projet.py


Les spécificités : 
    - utilise gophersat

Ce qu'il ne fait pas : 
    - il ne fait pas de choord

Ce qu'il fait :
    - il essaie de faire une bordure, qui est une liste qui stocke tous les voisins connus qui ont des voisins inconnus
    - il fait des clauses correctes

Corrections pour le rattrapage : 
    - suppression de la duplication de la contrainte unique ligne 498
    - ajout de try catch pour que le programme fonctionne en cas d'erreurs python ligne 810
    - prise en compte du cas où on n'a aucune info sur les cases restantes ligne 580
    - ajout contrainte pour réduire l'incertitude en cas de hasard ligne 729
    - correction coquille où il y avait un append au lieu d'un extend ligne 308
    - ajout d'une contrainte pour vérifier qu'une case n'est pas déjà connue lorsqu'on fait plusieurs guess à la suite (on ne découvre pas une case déjà connue)
    - oublie d'un -1, le 0 en fin de réponse du solveur n'est plus pris en compte ligne 639 
    - correction contrainte fausse pour réduire l'incertitude avec une liste de négatifs sûrs ligne 668 
    - correction d'un nom de variable, le test était mauvais ligne 746

